我朋友識咗個女仔一星期就結婚，幾日後發覺有咗兩個月

最慘佢哋係基督教徒，唔可以落仔，依家唔知離唔離婚好

發啦 個仔係救世主黎

佢ex趁佢訓覺同佢仆野，之後已經即刻分手，因為佢接受唔到婚前性行為，結果奶野

去訓馬槽

婚前性行為都做左 教條都犯左
重用咩教條黎話唔可以落仔

神的第二個獨生子

喺香港註冊既？

我真係好憎你
不過我會寬恕你！！！

認真架，咪玩啦

有咩可能

神愛世人
亞門

你的朋友

On9仔做咩咁快做老襯

事實

一來會害咗人一生，二來根本係意外，三來已既成事實報警都無用啦，唔通報咗個肚就會無咗咩

佢係處？係處嘅話佢ex未得米佢已經痛醒啦

強姦仲唔報警?
你唔想帶帽帶成世就同佢去報警迫佢講真話啦

係唔係睇ac睇得多
訓緊教冇知覺

佢係處，但平時鐘意運動，個處女膜一早穿咗

分前性行為好正常呀 扑完就分手